柒婆譴責有醫護圖污衊國產疫苗 促收手

事實勝於雄辯
譴責柒婆污衊港人想攪獨立 促佢收手

我地連登仔最愛國
不嬲都支持500萬藍絲打袓國科興針

淋病讀醫㗎咩？

佢又唔撚係醫生

無聊居士：勸「污衊」唔打科興毒疫苗的人渣收手

人地係講事實
柒婆就街市嗌交咁

藍絲得238萬(未計篤數)咋, 屌

邊個打完科興話病咗/死咗嘅
就係污衊國產疫苗

事實係 : 芝麻國60歲以上唔打科興

所以7件藍屍家屬無出過聲

我宣佈打德國貨果班全部係黃絲 國安做野!!

柒婆係讀社會科學, 但常扮醫科科學家
arm聽, 就話依據科學
唔arm聽, 就話唔一定依據科學

賠錢先啦，你肯賠實大撚把人打

打德國貨果班全部唔一定係黃絲!
唔打武肺疫苗先係黃絲

George Floyd 賠左2700萬美金
廢老打針死, 無得賠, 重被港共話佢地健康有問題, 污衊國產疫苗

佢之前都試過無啦啦走去鬧何柏良一眾專家 所謂醫學專家 係時候鞭屍

係時候鞭屍?
Professor Hui and Professor Hung?

其實果件打科興既醫護都有份唱衰抹黑科興

要唔要譴責埋一份？

佢連佢本科social science 都未讀好 讀social science 一定會讀到社會學

連社會民意都未識掌握 個學位淘寶淘返嚟

屌 廢閪

有你仲唔拉鳩佢咩，使喺度打稻草人